[NS] Pokémon 劍盾討論區 #18 不推文回覆

重要：請用不推文回覆
謝絕撐中狗源
抵制港版行版 支持日美歐
日美歐版皆可使用繁體中文遊玩 行貨遊戲不在本Post討論之列

• 討論初期請盡量使用不推文回覆
• 歡迎各巴絲討論Pokémon正傳遊戲
• 此Post並非小圈子，亦嚴禁召開TG以進行小圈子活動
• 禁止討論行貨、修改及盜版遊戲
• 請支持香港本土譯名
• 請勿蓄意引起罵戰影響正常討論
• 違反以上規則將會被列為不受歡迎人物
- 毅大唔系大阿 #181217 / 使用大陸譯名影響正常討論
- 雪糕雪橇 #43159 / 蓄意引起罵戰
- 又搞乜呀 #242184 / 蓄意引起罵戰
- 小沁女人 #209890 / 討論盜版遊戲
- mma之鬼 #331229 / 蓄意引起罵戰
- 轉生便轉身 #82398 / 發放假消息
- 超級毒能 #22288 / 蓄意引起罵戰

請支持官方授權
香港Pokémon比賽

FAQ
1. 想問下今集洗唔洗好似LET'S GO咁刷首抽?
正常黎講係唔洗既 因為今代有得孵蛋 又有得改性格

2. 我想問公廁百變怪同準神係邊度捉??
曠野地帶 - Lafe of Outrage (逆鱗湖)
基本上所有大家都想要既寵都係齊到
不過會因應天氣既唔同 出現既精靈都會唔同

3. 另外我仲想問XXX寵係邊度捉?
自己睇啦! 暫時依個網都好齊全

4. 點解我轉圈轉圈咚咚鼠共你左好耐都無轉天氣??
天氣根據現實時間黎RANDOM咁出
如果你真係忍唔住既話可以試下熜GAME 改時間日子再入GAME
P.S. 根據以往經驗 改時間係會有penalty 唔建議大家咁做

5. 我想問我點樣先可以睇到個體值??
對戰塔單人/雙人打到上精靈球級就會開啟
入精靈盒子禁+制就會睇到

6. 咁努力值呢??
精靈6圍果到再禁X制 有星星代表果項能力已滿

7. 咁性格我又點知?
正常都直接黎6圍果到
紅色代表能力x1.1
淺藍代表能力x0.9

8. 有無同步寵借比我去刷神獸??
今代因為有得直接改性格
同步寵已經失效 (待FC)

9. 咁今集仲有乜野玩??
今集最大賣點就係極巨化同超極巨化
極巨化 = 所有精靈都可以變大 血量x2
超極巨化 = 特定精靈可以會成第二種形態 有額外能力值加成

10. 咁點先得到超極巨化精靈?
當你成為冠軍既時候去曠野地帶就會出現5星既團戰 (紅色光柱)
超極巨化精靈會稀有出現

11. 進化石可以係邊到拎?
曠野地帶蛋屋行出少少山邊有兩個山男
比500W佢地會隨機掘一堆石比我地

終於有人開

特典
下載版特典：Quick ball 12粒！
Double Pack特典：2組極巨結晶(用作極巨團體戰挑戰由基拉和心鱗寶)
Pokemon Center/店鋪特典:(自己睇)

POKEMON SECRET CLUB
預約game個陣會俾個code你開acc做member
做左member後就有得抽獎 11月14日前加入可以得到USUM閃稜鏡、LPLE大鉗蟹、劍盾衫

其他消息
新雲端 Pokémon Home 手機Apps 將於2020年推出，玩家可以把Pokemon Bank, Let's Go & GO的精靈單向傳送到最新遊戲 Pokemon 劍盾當中。

參考網站(USUM資訊)：
培育入門(新手必睇)

傷害計算
(日)
(英)

個體計算

最大耐久指數計算
(日)

圖鑑/資料網站
(英)
(英日中)

屌你老味

點解我online左之後咁lag
係咪關我玩eshop版事？

平成巴你同人換完好野比幾隻黎啊

請問例如捉左隻寵 本身已經60lv
佢性格係馬虎
我再轉其他性格 佢啲數值就會變？
定一定要再生蛋由頭升過

Jelly巴 你比錯隻普特嘅太陽珊瑚我呀

係咩 , 等我一陣
生緊

想問下無極洗唔洗刷？我唔小心打完save左

jelly巴係咪派太陽珊瑚

5星百變
SW 078600426619
Pw 5661

又係首神

你都save左la要改咪搵戰鬥塔

added

冇人

好 得嘅話你搵我 5354 西女人

-2

都search唔到場嘅

其實唔玩online係咪已經無左好多野玩？

想問下點樣過招遺傳技比隻寵
已經練好哂 定係一定要遺傳左先再練
羽棲

如果中大伏可能重玩

係咪好唔滿意我

基本上打完二周目可以封機

收到

我係恥鬼嗰個

終於捉到龜

有夢特冰蟲
可唔可以換隻

Pkm真係爆機之後連機係精髓

仲有冇

成撚日都唔夠快手SL

心鱗寶換任何盾限定寵
1199

極巨化左個影響好似大過以前z技同mega

兩倍血變左好多pm都食得起一下

極巨出技又好多team buff效果

有無咩砌隊心得？（雙打）

遺晒先好似係

最鍾意你

係儲存個刻就要按home

新手一問
如果我公廁5v(冇防v)同鬼龍5v(冇防v)互扑
扑到6v個機率同6v扑5v(冇防v)有冇分別
扑到好攰
毒撚又冇fd借6v比我扑

加左

有無人有mmq呀 可唔可以俾隻我

冇得6v。要互補

煩在d招要刷raid拎

見到紅色即刻按都唔夠快

留個NUMBER黎

Yellow 1874

爬完文 又上網睇
之後又多謝呢度各位神人指點
終於都生到第一隻6V寵
但好似性格應該岩？
之後係咪上不變石 再生搏6V出黎

亂到防v咪得

諗住刷百變怪用左N粒石都係得兔羊鼠
就黎想升隻大叔兔之後用

有無人得閒耿鬼互換

正常係一開始就不變之後6v

無料到既

夢特珊瑚/冰狒狒 換 細班吉拉/細路卡利歐/小火馬/老人龍/沙河馬/或其他夢特

哂左隻勁寵

仲有蘋果龍

其實唔難

i am back 9696

你要咩

有冇冰蟲比隻來
我有5V火主 同4V暗球班

機率太低

我得夢特白波珊瑚咋喎

想知分別有咩用珊瑚同fkfk

即係依家開始上不變 再去生？

啫係我點都要搵隻6v公廁/6v鬼龍
或者有防v嘅公廁鬼龍扑先得？
同埋可唔可以請教下夢特6v點扑出來

上個POST個1001係咪專登搶黎唔比我地開POST

btw，轉左天氣，曠野蛋屋隔離條友有劍舞買

等左好耐 , 忍唔住自己開

9成係

5354 西女人

同miru交換左

岩岩先番黎 想問下大佬可以去邊到買水貨 唔支持狗源
THX

唔係好明

我黎

得！ 黎緊

即係呢兩隻嘢pvp有咩優勢

原來有兩個叫miru

有無人

我

都ok我冇

3490

你搵唔搵到？

想請教下大家有冇呢一個情況，
每次連線對戰都有呢個問題...

我有由基拉，可否換夢特珊瑚，0523 KiD

蘋果龍係夢特？

用我既由基拉去換

暗球班囉
9511

巴打我用你隻由基拉，生左隻6V比自己依家放你個隻出去比人

究竟野生精靈啲！？有咩分別性格搵咗好耐都無網講

搜唔到你呀

唔係 我想用夢特狒狒珊瑚換蘋果龍

公廁

！會衝向你
？會避開你
記得不推文

但能力上無分別？

原來一個係miku 一個 miru

幾v

無
有金色光先會有特別（蛋技）

而家開住等你

改名強迫症無火系之後原名好怪

仲有冰狒狒要唔要

夢特伊貝

比埋我啦～

已有了

有無百變怪團
刷左20粒許願 希望中

6676 0985 4388

我生咗3箱都冇對項
係咪出現咩問題

一隻6v一隻5v

巴打又有？

我想要夢特珊瑚同fkfk

大家打機還打機 記住不推文
出面已經有post屌緊

有冇得換
雖然我有既野你都有 應該

繼續生啦

捉到隻種 有排玩了

5v 對項 加攻減特攻由基拉換5v種，留pw

Serebii個井data係咪crack出黎
點解咁撚難出

想問下今代努力值係咪除左食果實無得好似日月咁擺遊樂場升？
同埋有邊隻有火焰之軀捉

想要珊瑚，有夢特冰蟲

有無野換我儲圖鑑

好啊 3523

YO,尋晚話比隻珊瑚你

對佢個女有興趣

求夢特珊瑚 巴打想要咩?

屠龍巴係咪唔洗換由基拉了？

po多次
新手啱啱開始捉怪
好多野都想捉
求add

仆街又毒電

5星百變怪
SW-4378-9851-1402
PW: 8964

當我既由基拉係公廁

求4v/5v 對項 女水主

不推文回覆

發完夢

暫時未有 我打多場再睇下比到咩你

想換隻勾魂眼 得4v寵可以換

我都夢醒無耐

我可以生夢特魔尼尼

巴打無事呀嗎

紫光 5星依隻野
quit左佢？

本身就保釋緊 無嘢好輸

有得quit架咩

又黎多隻！

我有垃圾蘋果龍要？？

巴哥

我見到唔想要既就出返去
係咪會仲喺度？

蘋果龍老人龍小火馬路卡利歐呢d

今代夢特係咪得raid會出?

無事最緊要

擔心美漫巴咋

巴打

5013 0896 2711

準時0030 開

蘋果龍換夢特珊瑚 7629 沐沐

如果唔洗夢特我有蘋果 你係要肥龍?

要打死先會無

SL刷井次次都唔夠快
有冇咩秘訣架

8899 自入

所有手足都擔心

我以為唔理佢就會自己消失

又多隻5V
多謝巴打

又有濕鳩毒電自入記得上個po有巴打問

依家好撚憎毒電

有冇巴打有單首龍可以比隻我 開圖用

比隻我啦

有冇人對戰

5V

5v

唉仆街了
速龍9rush

大家識做啦
回既連你都屌埋

笑死

夢特魔尼尼o唔ok

封dd巴為不推文大將軍

見到

想要隻4/5v 女水主
特攻 同 速
其餘是但

係save個陣隻手指已經係home到

Serebii話25%毒電15%毒氣
但我10隻毒電喇屌你

Add左 求下師傅帶我上車 我想整隻5v

想問隻魷魚係要點進化？
睇其他網，話升level嗰野反轉倒置部switch，唔可以預先反定
咁姐係邊野反呢？
有無手足試過？
我試過無反應...

升lv就反轉佢

申了

對戰方面真係垃圾過垃圾圓廣

66限時20分鐘 玩撚

姐係出level up條bar升緊嗰時？
前後咁反定左右反
Thanks

新手上路
求火草主開圖鑑用

上下掉轉

5星GIGA水岩龜
打到我捉到為止

其實夠lv唔進化住係咪都市傳說黎

想問係咪龍系井 google唔到

有咩咁都市傳說

係咪應該咁做

迫害

Got it.

再試thanks

唔知你要求點
有啲招原本個stage學到或者早啲學至再進會較好

以前唔進化係可以低lv少少學某d技能/唔會misa原生技能

唔好意思 想問下raid係100%捕獲定係點？

雙打 9861

No

目前只有無極汰那係100

SW 6782 5747 5297

有冇人打

垃圾驚根本玩唔到66

我下次勾魂眼影分recover算

磨隊點玩

屠龍巴係咪到

磨死對面一隻當贏

66邊有隊唔磨
以前lets go都試過打到一半夠鐘
仲未汲取到教訓

如果逼人玩63就唔好整個normal rule啦 係咪傻架

無得玩。

佢得3個rules

一個66 normal rules
一個63 battle tower rules
一個no restriction

係咪逼人升晒上100lv

呀屌,竟然捉到隻GIGA龜

但係63完全唔好玩

守住

即係普通同fd打都無得50LV 6V6?

用咗外國嘅百變怪，閃光嘅機率有幾多

新手求水主儲圖鑑
pw 7104

屌
唔記得不推文

其實點分隻寵有冇極巨化

超極巨化

等佢俾你dl rules囉

查看能力會有個圖案

睇左 冇60mins rule…

唔想生寵了即刻

一齊研究vgc啦

刷成粒鐘得兩隻百變怪
重要兩隻都係得4V

仲有無巴打刷百變怪 今晚要通頂等CALL 所以有無人刷

一盤冷水淋落黎既感覺…

Ok ge

刷緊 半粒鐘都冇

可以

我刷左成半日都係4V
生蛋又係，兩隻都4V都係生唔到5V就連4V都好少

巴打你咩主 我差草主

刷哂啲石都冇百變

想join

嬲到我係巴哈出POST屌柒GF
轉埋英文打上REDDIT

手慢 刷哂啲石都冇

有冇人得閒幫我進化隻恥鬼
pw 1111

66得20分鐘
棄驚喇

出了，卡噗毒毒

想打

想問下有冇巴打可以幫手巴他蝶

唔係好識開raid
係咩我要俾switch FC大家再開room set pw?

可以開幾場

巴打咩GAME名?

比你fc我

卡噗毒毒
開3場算，無入到嘅人之後收蛋啦

FC？

點升lv最快？

自己開大會唔係可以set咩?

Ok

SW-0699-7212-3508
thanks

棄了 即刻唔想整隊

JOIN

我只係搵到local大會

麻煩刷百變怪既留FC比我加一加

咩id 想Join

係咪球種夢特

出去accept 然後重開game

SW-6416-9160-5816

刷咗都兩粒鐘
之後邊個有卡噗膽膽記得分俾小弟

白波夢特

關左機都即刻上線拎
你拎左冰蟲未

想要咩球種

有人比左隻我求其比啲就可以了

好你等等我開機先

屌 爆

有加過

SW-6782-5747-5297

0496 9644 2404
ggg
開多兩場咋，快啲手

啫喱巴 1269

呢個應該唔係local?

打

加咗

剩係唔係super/hyper ball

ADDED

岩先打左場極巨
發覺人地隻蒼響可以係隻pm有兩格盾情況下無打穿個盾直接秒怪
用巨獸斬

請問有無人試過

我而家開？
pw 1111

人呢

咩強黎?

accept咗
記得重新入game
去個廁所就開#2

我係Vita喎 未見到你

開多次

屌 唔撚係掛
俾人呃鳩左

咩名 搵唔到既

轉個密碼試試 0619

okkk

連到了
5V對項

開波

得了 頂點解會被截糊

毒毒#2

唔緊要啦

等收蛋

我ggg，你咩id？

1008 0802 1335

San 滿咗

想問曠野幾耐轉一次天氣，想捉隻重球路狗

可能可以 但變得比以前麻煩左

屌你又爆波

唔通屌亂左

咁係咪即係冇左撩街人隻揪

求5星百變，加好友6275 8215 5807

SW-6053-2036-9921
啱啱爆機 求加好友刷極巨thx～

毒毒#3
pw0854

百變怪團體戰係出係邊到？ 想刷

唔見

4星百變 0123

有冇巴打想打4星大鋼蛇
Pw 6551

可唔可以比我捉到

同埋YY嗰度66應該都係無限總時間？
呢個要搵人試咗先知

我re多次啦

冇人要鯉魚龍？

有冇人知

卡住左

卡場

12點

4號
pw1114

巴打 有無d產物可以分隻比我 搵左幾個鍾都無出

卡場之前巴打話home一下就ok

5星百變怪 6489

試左無料到

有一大堆5V 要唔要？

咁我re多次

好啊 要一隻就夠

想要男

唔該都冇聲

YY嗰到嗰個唔知有冇限時
如果唔Set密碼應該都有得孺隨機同人打

鬼龍加速減特攻好d喎

俾我

巴打可唔可以施捨一隻黎

巴打們
想要一隻蔥鴨乸
8966
謝謝

我禁左10次home 之後等左陣又打到 提埋 謝謝GGG巴

我都想要一隻

last 2541

巴打咩sw

多謝

咁都無人？

巴打SW係咩

推

打緊淘汰賽黎唔到

正 仲要係女

求一隻

幫你REDDIT搵到月球冰蟲
等緊條友覆

巴打求一隻 7629

巴打 9981等你

仲有位嗎

岩岩禁慢左 係咪有巴打add左

完了sor遲啲生蛋
想add的話0496 9644 2404

SW-4476-5891-6694

求草火主各一隻
0852 thanks

Add左

抱歉剛剛個仔痾尿要清潔
5V
仔：3隻
女：7隻

9696

8247 想要仔

6767

捉到沙奈朵BB

巴打想要一隻 男女不拘
PW 5831

點升lv最快？
不停打巨大怪？

唔該巴打

9797

0213

我盾版想要 劍寵 如鴨

我想問下之前好似見過有得買招技係扣到得返1hp 想問係邊到買

仲有冇?
9131

可唔可以求你留一隻比我
我追幾個post都冇人換

任任何劍限？
7629 沐沐

有無人已有卡噗膽膽？無的話打算依家刷埋

請問禁邊個位入

巴打你accprt左啲fd request未

禁Y之後搵場? 我第一次同人連機打好多野要問

Darksze巴唔好唔記得我呢個9797

搞左成日
終於返左屋企

入緊

sw幾多?

換到隻夢特鋼雀

accprt左埋其他先

3562 等你唔該巴打

仲有8247

巴打 麻煩不推文

[url]5星百變 6489[/url]

5831

未搵到你

搵唔搵到我

試下9898

我知點解無人搵到我啦， 我ＧＡＭＥ入面未連返線

場已開

入到

用無極會好Ｄ？

係FF要唔係我要
不過照拎整多隻玩爆速蝶舞

見唔到

加咗你

冇所謂，反正都贏

唔好爆波就得

比隻男我得唔得6767

收到了 感謝darksze巴

唔好意思 個連線太on9又慢
仔：3
女：3

慢慢 留你

排多一次 0213 等等巴打 就出黎

想問下如果個raid條光柱特別粗有冇咩意思？

巴打會再開多場嗎

OK了

8247 求一隻男

有剩既話排隻男
多謝巴打

刷到會再開，我跟唔到網上果個熄GAME再入刷大光柱

有未？

我有時都fail

我掉左廿個波都未捉到泥巴魚，咩料，已經30％血

可以熄game 再開刷

我次次都失敗就無再試了 我第7次先開到百變怪

刷井大師表示: 踩住單車會易睇啲

我禁錯 sorry 並唔係唔想要熊

名 8800

唔該巴打
sorry 啱啱先睇得返

係一見到佢出光柱就即刻熄嗎?

8800 名

暫時係曠野捉到既超極巨係咪得
巴他蝶 水龜 蜈蚣 鋼鳥 沙蛇

拉

5星非島神海膽求幫

3星百變怪有無人打? 都係6489

巴打 原來岩岩個隻百變怪係夢特黎

1904？

解包有其他
但係係萬份之一
我yy見過鋼龍，網上見過老噴同背背

確認咗我好友未キリトくん

其實刷到的話，收錢開場都一定有人肯俾

入到了
刷出一隻小精靈之後可以無限刷 只要房主唔save

巨鉗蟹 怪力 背背龍都有 不過機率極低
今日巨鉗蟹入左8場先捉到

點解個個都用無極汰嘅

yes 岩岩set左

8場同一個人開？
依家理論上係毒電 美祿 卡比 以外全部都有得遇

想問吓有冇人知邊度拎 保護tm ?

許願星塊點攞？W好難儲

夢特寫 變身者？

更新左連登共用Checklist
大家可以一齊補球種

UB深色底果D係今代新增
要補都補果D呀

其實我仲未明點玩

仆你個街刷島神海膽又要遇到毒電

唔係好識睇

剛剛換左寵
大家加個好友list
3797 8705 9578
ID: darksze
game : Liz

打咗對戰塔未

有冇清有笨笨魚 火主 同單頭龍
有嘅可唔可以同我換

阿....

1左果D代表我已經有既球種
等HOME上黎就可以生 唔洗專登係今代再重複捉返
除左UB球既白色底係今代新增既球種
大家有興趣可以一齊補齊去

(不過到最後依個咁艱苦既任務都係得我做)

打到見到冠軍就ok

返到屋企了

我係成日派老班出嚟打個個

岩岩好多巴打都擔心你

夢特有咩好處? 我見好似係唔係追6V先好

搵咗成晚都冇人應

明白你咩心情 放鬆下

4星百變

可以無限刷同一隻? 係唔係要一齊熄GAME再入既意思?

邊個po你地推咁快好難追

即係基本上要用唔同波捉同一隻野?
有冇話一定要捉咩性別
同埋d波得一粒點捉得晒咁多

望住手足抬上擔架
心情好複雜
返到屋企比藍絲老母屌我唔理佢感受

上個post都有

食口煙 放鬆一下心情

我都係早你個零鐘返到
根本追唔到, 一睇又幾個post

美漫巴

所以要靠大家幫手
先捉一D 然後交比我出去巴哈/REDDIT
依個係我原表 雖然有大部份都係我自己搞出黎
但唔少巴打都有幫過手

3星百變怪 1008 0802 1335
有冇人打
有就轉頭開

我明啦 剛剛手快用左先機球捉野 重開GAME 去返光柱度

連登有愛謝謝大家

岩岩有人話出面屌緊POKEMON POST?
有無LINK?

出去仲食唔夠咩

推得咁快我都放棄追

安全就好

固執火主換內斂水主，固執草主，內斂鬼龍

KIT 0411

玩寶可夢果班毒撚 係咪去左第二個平行時空

新鮮加堆
8隻準神 5V
4男4女

要1隻可以嗎？

我打死左隻卡比獸係唔係唔會再有

通街都係

8800

0213 READY

不推文

想要一隻女 7774

多謝收到了

求一隻火蔥鴨

0432 求男

幫唔到手 玩盾版

今集技能機冇劇毒？

多謝 巴打 填鴨

邊隻準神
有冇單頭龍

Pw 8863

固執火主換水，草主
有無巴打幫幫手

KIT 0411

有草主

火葱鴨我有夢特，去生蛋係咪好搶手？

Thx差水主有無巴打有要換

謝巴打

叔叔 搵你唔到 你搵我 8800

Search緊

要隻女
9651

好

想問下刷巢穴果啲石都係比錢人掘礦拎㗎可？

火主換水主
0411

多謝dark巴

一早blocked咗所以無留意到
連幾時block都唔知
應該係以前就追擊pkm果班人黎

要追擊咪由佢地
有啲嘢大家明咪算
唔通下下講到出口自己去咗邊做咗乜咩

係估唔到pkm post都可以玩分化姐
Child登果然係無變過

係 好想要

@內傷
Lure ball刺梭魚 求換
普特（輕快）
2遺傳(Slash/Night Slash)
冇高v百變怪生極都生唔到5v
有少量對項3/4v 有野換優先
唔介意要0v-2v既話都可以問我拎限好友

+1

0v is ok

你想要咩
尋日你隻友球花我有對項5v 要？

呢隻想要，0都ok

3064 thx巴

想跟魚一隻 無要求
8800

話說我唔玩球種，有無巴打要哂佢？

三星百變怪
有冇人打

拆咗五箱
仲未出色違

個寶可夢盒子要點用 佢話唔比我係背包用

想問下毒龍 無極汰那 有冇必要刷性格同5v?
爆機後，係未可以食野變性格同變做6v?

0v都得架 5354 李嘉欣

我要

送堆寵比你

快到你

咁等我裝好d波

有幾多粒？

屌可唔可以唔好再出毒電
依家捉一萬隻6v都無用，遲啲一定配佈giga版

5粒，其他應該亂咁用左

3877

球種有得點搞

內傷巴係game叫咩名

屌巴打唔好意思，見到你個百變怪場啱啱刷緊色違唔記得咗轉

想要其他種冇既話就呢隻啦

好👌

巴打仲有冇?

有8800

開左3064

有種但無心情生
見住個分化post更加無心情

咩種
借比我生完比返你

係咁多了

Thanks 巴打

係咪要魚等緊你

UB球鬼龍 未得閒幫佢啪種

3914

好啊 3802 thx巴打

照要

求條魚，依家on5214

我啪一粒之後比你

連唔到wor垃圾system

可能因為啱啱嗰秒踩到暗雷試多次可以嘛thx

收到了 感謝

唔係我，自

Ok
仲有冇人要魚

有5354

感謝

想問蛋糕係邊到捉？

準神係咪雙斧戰龍最廢?

比左隻對項2v你

你仲有冇友友球個隻草系？
我用夢特白球毒氣丸同你換？

你早響我頭先可以換俾你
投妖井間唔中會出

魚 8800

多謝巴打

搞掂

點解過咗60都唔識進化

好過我大鉗蟹

邊隻？

謝謝

第一隻

因為已經係最終進化

我想捉球種
你個隻係giga?

mega取消左

點解

無嘢了 自膠
以為會進大隻d

咁無嘢了，要投井飛去曠野養育屋，直行到盡頭有兩個井都係妖井（呢兩個有機出giga，不過我當然無遇過）

刷卡噗毒毒同膽膽，老是常出現 用咗我粒石
遲早會出giga版，就算依家出6v我都唔會用

假設我捕捉唔到 我熄game再開個波係唔係到？

5星百變怪
有冇人

唔見你開既
你game名係乜

而家on巴打有無FC

會留返
不過你唔留遲啲捉giga？遲啲應該會好似今次蝶咁下放一段時間

ぬるる

你係邊到睇邊個井出咩？
雪拉比要點撳先睇到？

我左邊見到你但我Y見唔到一係你唔set pw試下

Add Game名WY

都好既

serebii搵den會有%睇
但佢唔話你知邊個井係幾號

啱啱夠鐘
我試下開多次先

而家重開Game入黎

入左

有冇巴打幫手打依隻？
打唔贏

仲有1個位

加fd

sorry開咗了
btw啱啱好似accept咗你

有有巴打可以比隻男鬼珊瑚我
岩岩出左去所以冇跟到J巴個轉

電蟲求救

5星百變怪
SW-7503-9227-2805

有冇人打

here now add you

加左巴打，重有無位

仲有位

搵唔到個場

得4v

再開了 你試下

5星百變怪
SW-6782-5747-5297

sw依個先岩，sorry

開緊試

加左fc

唔怪得啱啱搵唔到個fc
但係又好彩唔知幾時add咗你

唔係一樣架咩應該
定我睇錯

屌原來我睇錯

你再入多次 岩岩就夠時間

入左了

巴打accpet左我未 頭先add左你

喺出面睇你開
入到去又冇你場

斷左？

accept了 再開多次

而家重開game

係 仲有1位!

屌手快快禁錯寵

full 出發了，入唔切既 下次再邀過大家

求請教 想問下我百變怪 普通特性
加隻雄性牙牙 爭鬥心特性
係咪刷極只會出爭鬥心牙牙？

今次海膽仲耐過毒氣
W就快用哂，兩隻夾埋用咗十幾萬

please help

係
牙牙本身一定要夢特

我想生另一個普通特性 破格啵

唔係夢特緊張感

普特就1/2機會

我係咁出爭鬥心。。。。
一個破格都無

生多啲先講我都出到

又黎20幾30次無紫

好想要拉魯拉絲，但刷天氣刷唔到大霧

其實經常捉唔到極巨大化係咪正常
仲味有一隻極巨大化

5星百變怪
4604 9920 8896
Pw1111

荒野入口位唔洗大霧都搵到 好似要陰天
2%好似好少但佢係overworld出 好眼力好快就搵到

而家add 你

荒野入口位即係邊到？

Add左你

無了，用哂所有石都抽唔到海膽
咁就十幾萬W，第二隻都未刷到

仲喺mk走唔到
好想返嚟生蛋

打街場4星百變出左隻6v 百變比我

月伊貝係咪都要夜晚先進得，點分時間，跟現實？

巴打小心

捉隻4星20%+5星25%嘅都無咗10萬W
點捉啲隱藏giga，5星5%

丹帝送果隻小火龍係咪一定可以超極化？

55

咁生出嚟嗰啲呢

仲有無活人？出咗卡噗膽膽

想問邊廣買營養飲料

啱啱完咗無巴打join到，聽日生返啲派吓

巴打係咪有夢特火葱鴨
留隻俾我

俾你認得我
其實我隻葱油餅，一捉返黎就成品
講緊係5v對項+a-sa夢特⋯薄荷王冠完全無食過
所以一直都無生蛋嘅打算
如果大家要，我可以指定數量生幾隻

刷咗兩日都冇
方便嘅話生隻俾我

可以
順便徵今超普夢特（島神）、同埋超妖夢特，可以優先換我即將生出黎嘅高V

依家先發現藍色係減紅色係加
我堆鬼龍錯哂性格

刷佐成晩鬼龍生蛋，全部3v/4v
男4v + 女4v

洗唔洗推得咁快啊

係呀

依我理解流程是咁的
Save 一次 > 丟許願石>電光石光之間按home 鍵
唔係大柱就熄game企圖取消save
但如果熄得太慢就唯有用咗粒石 殺咗佢再刷

百變怪洞出到大柱就係代表係百變怪
打之前save 捉唔到就load save

請請問哥德小姐可以用邊D pokemon 配合生蛋
(想生哥德寶寶)

仲未識睇蛋組？

唔識 孵蛋新手

唔識就Pokewiki啦
基本資料都有
遺傳都教埋你要同邊個配種

見唔見有一格叫egg group
禁落去佢個egg group

有無團體戰可以比我R

唔出街 出唔到街既
每日同我禁晒佢

Ok thx

可唔可以加一加小弟刷高v 既團體戰

SW 6568 6914 8386

睇咗頭post規則未

琴晚同朋友試連線
set 左pw 都連唔到佢
大家入同一個pw

但見過佢係左手面出現過

有一車全4V鬼龍，想交換4V/5V黏黏龍/幼基拉斯/牙牙/鬼斯/小火龍，可以幾隻同你換，有需要告訴我，謝謝

因為連線真係好廢 我試都成日斷

5v對項尤基拉換5v對項鬼龍 deal?

鬼龍係咪得團戰有得捉？想用月球

每日都禁
跑唔到真心覺得自己好垃圾

sorry已經填返

想問下超極巨化嘅pkm嘅生蛋後代會唔會繼承超極巨化？

如果唔得，玩空間嘅pkm係咪要玩團體戰抽0速抽到天荒地老？

睇左Topic未阿

係唔係話你NAT穿透問題?

你老味見唔見到個post topic係咩

Any contact?

屙緊屎 你留fc先

Sor 忘了拉

一周目後點樣練LV最快？

有冇C 兄有的文章,網站介紹下 如果日後想同人對戰 勁D有咩POKEMON 要捉, 第一次玩POKEMON

成日都係咁 同唔同我打場？

打極巨 派好多經驗糖

練錯經驗值..唔夠果實改返 好鳩

返緊工, 係都今晚先得
利申, 未對戰過

Between, 應該係router問題, 我長期type c/d,
然後就成日都連唔撚到......

我都想求解決方法

收到
光復香港 時代革命

無極+sa 定+speed好啲

另外五星單打，係咪要不停save load睇random隊友無join online plan

有冇巴打知？

我覺得係

都唔會拎呢隻嘢對戰架啦
加c用黎打極巨就得

FF幾時得閒同我換種

咁姐係加sa就得 反正用嚟打極巨都應該快過大部分怪

免費屬剋 緊係快

你switch ID?
我add你

第一關睇住d羊碌下球下唔想走

你嗰隻咩數值先
我5v對項 女

Yes
Yes, 生蛋算啦

係咪一定要加fc先入到其他巴打既極巨化場？

查過真係冇計 由頭練過隻算

下 打返d果實返黎咪得

超極巨化嘅pkm嘅生蛋後代會唔會繼承超極巨化

會架咩

一粒減10一項要26粒喎

你要咩數值？

你錯成咁

錯成咁真係生過隻喇

鋼龍 落特防 感覺唔好用 想落返特攻

想問下孖裝個2條code
場raid會係單機打定係可以搵frd一齊打？

超極巨化果d一捉番黎一定5v?定都係4v保底

打左十幾二十隻先捉到一隻 一捉番黎見到5v係我好彩定必定5v

4

屬性咁好仲落特防
一睇就知你死磨仔

見d人鬼龍追夢特 但唔係普特唔會比人降能力勁d咩 有冇高手分析下
另外呢一代有邊幾隻要追夢特

玩特攻咪唔太用到

會唔會係個switch online 係日本/香港/美國既server問題？

特攻幾好

雙防平分呢

唔會，打錯

點升lv最快？
不停打raid？

ys

我屌你

毒龍係咪唔洗刷?
用改性格同王冠?

係

Sor唔記不推文

推薦大家一隻野 輝石夢特太陽珊瑚
點滿HP特防
夢特詛咒身驅有機會封印對手招式
配招 黑夜魔影(固定50傷害)/吸取力量(扣對手攻擊力，自己補血)/黑霧(清除對方能力等級)/旋渦(束縛對手，每回合1/8傷害，不能交換)

識玩既係咪聽到就知好撚勁？
其實我係黎求夢特種既

呢個要睇下多唔多人有同樣問題了

又唔記得，有冇得整預設

骨子裹就係個死磨仔

多謝讚賞

性格爽朗
+速，-特攻

話時話 奧米加好耐冇更新

無知一問
劍盾雙版個code係邊到打
係game入面打過話唔岩

你睇下特防指數去到93100 有咩打得死佢？

中！

ok fine

出到漢化40

今晚比你

Link?

大感謝

想問要生蛋第一步係咪搵隻6V 百變怪做媽媽 之後求其有隻3V精靈做爸爸
生到隻4V 就拎4V做爸爸咁刷到有6V?
跟住就拎隻6V去刷性格/特性?

點解一定要百變怪？

40我去百度睇ja

我都係追PO睇到 但係又唔太明步驟
個個都要打5星百變怪極巨戰

新手可能唔太識指數既用法
有左依項工具就可以量化pkm既攻防力

攻擊指數= [A,C]×[威力]×[stab]×[等級]×[道具]×[特性]×[天氣]
防禦指數= [B,D]×[HP]/0.4489

例如鬼龍影子球係大約18200攻擊指數 打鬼x2即係36000
打我隻鬼珊瑚特防指數有93100 就可以頂到2發 第3發先死

長知識了

師兄？
我鬼龍有男有女，5V對項

佢地以為慳到時間啫

push

主要慳7:1果堆
果堆要用百變怪生到女先刷到高V

一擊必殺！

無性別就一定要用
7:1嗰堆我覺得打個和咁

特性好似要同蛋群OR 同一隻先繼承到？

唔明

夢特果類 靠生蛋係咪要同一隻男女咁生先遺存到？

唔洗
睇女果邊

未打冠軍
數值剩係見到數字
1lv全部數值係6係咪叫6v
謝謝

男女都得下話

建議你認真學咗基礎先

今集無性別得鋼鐘需要生...
其他都冇咩用

留名待派

劍神>盾神？

夢特既火主係咪無入手方法?

你地係咪唔記得左我隻鬼龍殺手鳩毛小妖

留名

唔好咁啦
真係唔識
咁我打咗冠軍再學人玩蛋

咁仔果邊唔一定係同一隻嘅
叫佢睇女果邊就唔會錯喇？

Eg 夢女火主+普男比卡超
都會出到夢火主 好似係

因為真係好基礎 頭post應該都有

我都想要

你啱

內傷喺度? 我暫時有呢啲:

Friend: 鬼龍(HA), 松鼠, 棉花
Moon: 鬼龍(HA), 鋼鳥(HA), 帽女
Level: 小妖
Love: 小火馬
Dream: 帽女(HA)

洗唔洗咁講究

冇球種不如唔好玩 同埋不推文唔該

想求下有無尤基納

想問d波可以點入手
淨係識喺個波佬到拎到一個
仲有冇得重覆入手?

新save

重球碳仔 重球鋼龍 換你 小火馬同夢帽女

剩係得一個, 自己去其他forum揾人換

仲有咩用重球捉好？

再厚面皮R你隻夢球鬼龍

冇夢球其他今晚比

鋼象

月球sor

是但捉條女比你生？

新人一問
幾時先睇到個體值

可以呀 但隻野最好0速 我冇種

有一車4V鬼龍，對項，想交換4V/5V幼基拉斯/牙牙/鬼斯/小火龍，可以一pair一pair同你換，有需要PM我，謝謝！

另外仲有幾隻5V鬼龍對項，可以pm我🙏🏼

搗蛋小妖用咩波捉好

再唔係冰企鵝 好似都襯

love

愛心

五星百變怪用高級波定重覆波高機率啲

今晚睇下搞唔搞到先

練多啲寵
我用BP同你換

你地已經玩到球種

直接換你對項5v鬼龍，pw 9797

你up乜

火主固執定爽朗好？

我放左隻精靈去plus入面, 有冇話我行幾多路就封頂要放返出黎收割?

等級球配鴨好似都唔錯

BP道具換你啲寵
懶得練

我戰鬥塔打爆咗啦喎...

一場得2BP
你夠換?

打幾層就送一大堆

係初頭先有送咋喎
我同內傷打左成百屠都係得2BP

打錢隻喵喵怪推爆血攻就得

有5v水主 +sa-a
有冇啲咩寵可以換？
仲有啲一樣性格4v

唔記得不推

連仔應該整個預設不推設定

上到頂咪唔再送

APP版BETA加咗預覽啦
係web版冇姐

唔推都得 反正打3下就換落場

列陣兵幾得意，用speed ball定level ball好

水主勁咩？

但戰鬥用既換晒喇啵

hea做一張，希望有用

dd巴依家pvp有咩寵推薦

5v對項 爭鬥牙牙 換你鬼龍ok? 想要種only
但我今晚先on

唔勁

有冇人有夢特茶壺？

其實...成品唔需要下下都6V
有時有啲項你V嚟根本無用，反而會有反效果
拎嚟做蛋種另計

繼百變怪之後,到比卡超USB/肉便器

我個隻同你差唔多，都係物攻向
有冇招式配搭推薦

lunch time有冇人對戰？
唔好66了 63算

等陣check下，Raid打咗幾隻無留意

感謝 依隻都好想要下

唔係棄驚咩

棄66

快d實裝落web

百變怪今集主要用途係7:1又只得一隻既例如御三家，或者單性別只有公才用到
有得生女情況一定唔用百變

呢隻好似仲有分正唔正版？

視乎進化道具

茶壺係咩

咩黎㗎

pkm lor

茶壺

我有5條5V無特攻但性格係加特攻減物攻既鬼龍有冇人要
三條女兩條仔, 想換除咗鬼龍既600/ 夢特種, 唔洗要V

第幾世代㗎我完全無印象見過

今代

有冇巴打研究到鬼龍最好既玩法係雙刀定係推物攻

咁即係百變怪4v 都收貨？
只要另一隻1v 以上就OK?

終於完一周
通關一定要用愛寵過

見到有巴打個名叫 光復香港
好感動
原來我唔孤單

物攻啦

巴打報個平安

5星百變怪
SW-8584-9415-7598
pw：1118
12:10 開

得一隻係今代

大家啲夢特係咪都係極巨戰打番黎再生

有閪用咩
15號到而家咁多日都仲打機

有冇草/水主派

係唔係FF既分身黎

比隻友友球花你先
誘餌球刺梭魚你要唔要

出去做過D乜洗唔洗報哂出黎

都話識玩一定玩超能貓

普通紅光都有機會出夢特

尋日收咗
Level ball 火蟲
Friend ball 鬼龍

預計會收Moom Ball 鬼龍

落競技場個件對戰服有冇得換 ?

你有咩同我換？

個post好似唔見左d 老屎忽派寵既
e.g 017... xx花(xy派夢特變色龍) 以前版版佢地都好早派,有印象

ADD左

你畀隻火我同你換 我草

琴晚內傷轉左隻花俾我了
魚好呀

可以呀

想要level ball火蟲

老實講唔係唔想派 係派寵太麻煩
有野想要問我地拎好過

本身鍾意鬼系寵，但今代除左飛機龍真係無隻睇得上眼

開左

要用火主同邊隻先生到

鬼龍真紅有喎

尤其是今代個垃圾交換系統

咦 係？

今朝佢@過你

百變怪囉

超能貓仲可以同6v比卡超扑野

屌 禁錯密碼
開返

一派寵成班cd rom彈出黎又唔用不推文
派一隻就推爆一個post
然後比出面啲人屌

派寵？ 不了

其實我要點join?

冰企鵝用咩球種好？

xx花

到時recall u here

2288

heavy

順便問埋咩位捉搞掂再搵你

今集仲有冇連鎖?逃走會唔會斷連鎖?

點呀017...

其實都冇咩想要,thank
昨日有lihkg派冰蟲,我開左pw
有大陸人送左隻6v太陽之力小火龍加速-攻
色違6v 小火馬(劍盾版)比我
我FEEL到修改出黎,睇下用黎做蛋種重生先

晏D啪種

招式點配

唔該曬巴打

到底有咩方法可以令個連線系統一代垃圾過一代
66仲要咁黎壓迫

我覺得係有人反緊pokemon,唔關爆post事
始終我都仲屌緊寶可夢

有無巴打已經有超極巨由基拉？好唔好用

爆左

等玩家有個希望覺得今代不完美但可接受，下一代會改善再買

mk花

謝
還你三遺重球鋼龍

求伊貝

Heavy ball

仲有件戇鳩一直搧風點火

我個隻魚得兩遺另外兩招有啲難搞

我又要

新手一問
推緊主線見到啲新怪係咪應該點都捉一隻當儲圖鑑先？唔洗理性格數值果啲住？

5星極巨係唔係最多固定4V

拎去 但留隻靚火蟲俾我
now?0678

想問下咁多遺有咩用

5星極巨最少4v
5星超極巨最少5V

遺傳技係一般學唔到

比較完美/有d招可能有用

點分極巨 定係超極巨

有種就UPDATE個表啦

黎黎黎 lunch time有冇人打63單打對戰

極巨化
變様 同唔變様

生蛋真係好複雜
自己生咗幾隻啱v之後先發現要夢特

姐係百變怪得極巨4V

得爆機隊

呢隻打巨大化出，係咪5v

你唔mind我唔mind喎

打咗戰鬥塔未
都唔係依度睇

同你玩下

咁樣睇唔到 你打到精戰塔未

0678

今晚up

比三分鐘我

想問下買孖裝個2條code
場raid會係單機打定係可以搵frd一齊打？

可以搵frd

但培育到一隻岩自己心水既好滿足

未打戰鬥塔就自己用網上D計算器睇

未仲未打冠軍

47lv 可能仲會撞30

有冇寵乞，係咪有火蟲

無知一問 劍板嗰兩個 准神咩天氣先見
除咗新嗰隻以外 全部未見過

得hp同隻雙防係v，你唔係5星唔一定4v起跳

呢六隻依加全60都未打冠軍
我見打巨大化人地個隻無極乜乜好似好勁

有冇夢特伊貝 有冇興刷一般洞 刷伊貝同百變怪

係咪開大會有得觀戰
定local先有
想觀戰

我會努力跟人打百變怪

你出咁多新嘢我連屬性都唔知

計出嚟雙攻同速一d都唔近30，應該唔會3v都無既係窿打既話

呢啲以前有等Home開放先傳過黎啦

Giga水岩龜5星
自入

如果到時個home好似bank咁上下就真係pokemon prison

唔係要等到2020年咩

就爆post

想打，返緊工

點樣清努力

停課做緊廢青

有冇人答下

唔好咁講啦手足

隻盾應該刷咩性格

想要准神去牙牙湖之眼
掉粒石落井最快

我都想乞隻夢特伊貝

巴絲們孵蛋睇唔睇埋性格
今次好似要拎出黎先睇到 電腦check唔到 勁煩